有冇人未瞓着

巧想有囡囡tum我瞓

醒咗

我

起身返工啦屌，仲瞓

又到禮拜一

訓到走撚曬啲堂

今日第一日返工而家都仲未訓

嗲